公屋仔究竟點先識到女?

冇錢真係原罪
生得靚仔都冇用
試過speeding daring
但女仔一聽我住彩虹邨
就即刻dead air

有冇著潮牌

樓豬唔係住擘天半島？

冇錢就靠樣 2樣都冇就收皮

可以去 IFC 重刷買個機會

彩虹邨係台灣

大陸雞

樓豬又撚狗

同層已經食到啦 近水樓台 一到16歲就幫手開包

得D廢中廢老 後生女有樣既 一夠16歲都跟仔出左去住

點樣daring?
Truth or dare?

因為住屋邨 英文差

公屋靚仔大把mk妹食
好明顯你唔係靚仔囉
去搵返yoyo啦

樓豬想講打令

公屋仔基本英文都唔撚識串 抵無女 番去抖下啦
Speed啊 dating啊 屌

超速甜心？

樓主d撈多到d女要排隊幫含

你好無教養

141識

型就型 唔型就唔型

去隔離鄰居度敲門囉

識公屋女

吊，又曬命

蓋清又撚狗